無人講xbox????

成個連登得我訂咗

唔係22號咩？

22號先開訂噃，我仲等緊

Xbox 出現係為咗ps5減價

平行時空入面冇人講 Xbox

你點訂的？

如果香港仲係冇人玩Xbox，PlayStation 就會開始9 hea香港

無人討論係正常

都未開訂 , 又唔出horizon 5 , on9 microsoft

2000fun訂？